d保安逗利是真係好肉酸

上人地屋企拜年
屌你道門已經細 塞撚住道門做乜鳩

仲試個有個保安扮開門掣壞左
要親自去開門順便同人祝賀

屌佢老母後生行過當冇到，塊面閪到

你屋企道門細啫

除非自己樓下熟既保安，否則所有保安都唔會派利是啦

去人地度呀朦撚

未結婚點俾呀 佢俾我就差唔多

平時得一個，一新年就兩三個企係度恰熟狗頭

直頭開口問d 保安: 咦點解新年先見你既, 你係咪假架?